腸粉落咩醬？

落唔落埋芝麻？

會屙芝麻，唔落

咁醬呢

咩都唔落

甜醬花生醬豉油

豉鼓油辣油芝麻

咩醬都唔落先食到佢原本嘅鮮味

花生
豉油
麻
甜
辣
芝蔴

豉油
辣醬

腸粉都有鮮味

Why not all

齊醬

混醫

淨麻醬

淨係豉油同大量花生醬

混酱

唔落芝麻不如唔好食啦

來到xianggang必吃
摩摩大

芝麻 甜醬 麻醬

混醬

份量比例為
花生醬>=甜醬>>>豉油

一篤精

有無人同我一樣食到甜醬隻味就想嘔

咩都落除咗甜醬

成日食腸粉都落勁多芝麻
每次落到連腸粉都睇唔倒
但係勁驚畀個度啲人屌